<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>International School of Technology AIT TR on AIT TR static site</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/</link><description>Recent content in International School of Technology AIT TR on AIT TR static site</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 20 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Basiskurs</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/base/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/base/</guid><description>Die Ausbildung beginnt mit dem Basiskurs, in dem Sie allgemeine Kenntnisse über Informationstechnologie, Programmierung und die Phasen der Programmentwicklung erwerben.
Sie werden Ihre ersten Projekte schreiben und die Grundlagen von OOP (objektorientierte Programmierung) verstehen.
Sie werden eine informierte Entscheidung darüber treffen können, in welche Richtung Sie Ihre Ausbildung weiterführen wollen.</description></item><item><title>Professioneller Kurs</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/professional/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/professional/</guid><description>Nach einer allgemeinen (2-monatigen) Berufsausbildung, in der man die Technologien erlernt, die man für die Arbeit in einem modernen Unternehmen braucht, teilt man sich in Spezialisierungsbereiche auf, in denen Sie die für Ihre berufliche Laufbahn erforderlichen Rahmenstrukturen erlernen:
Full-Stack-Spezialisierung Automated-QA-Tests-Spezialisierung</description></item><item><title>Project</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/project/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/project/</guid><description>Nach dem akademischen Teil beginnen Sie mit der Umsetzung eines Projekts für 2 Monate.
Mit Ihrer Projektarbeit können Sie bei der Bewerbung Erfahrungen in der Entwicklung oder im Testen moderner Anwendungen vorweisen.
Nach dem Studienkurs und Praktikum erhalten Sie eine Gruppen- und Individualberatung zur Erstellung eines Lebenslaufs und zur Vorbereitung auf Vorstellungsgespräche und Tests.
Mit der Unterstützung unserer Partner, deutscher und israelischer Unternehmen (UpTeam /USA/, CloudGeometry /USA/, Initech /Israel/, Adastra, /Czech-Germany/, Itolium /Germany/), können Sie in Ihrem Lebenslauf einen echten Eintrag machen, was Ihnen bei der Suche nach einem festen Arbeitsplatz helfen wird.</description></item><item><title>Fullstack developer</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/fullstack/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/fullstack/</guid><description>Професся FS developer — позволяет создавать приложения, сайты и сервисы. Вы научитесь работать как с видимой (Frontend) частью программ, сайтов и приложений, так и с тем, что скрыто от глаз пользователей. Кнопки, Цвета, Верстка, Функции, Методы, API, Базы данных и также востребованные на рынке фреймворки ReactJS, Redux, NodeJS.</description></item><item><title>QA-Manual and automation engineer</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/qa-testing/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/qa-testing/</guid><description>Профессия QA Automation tester — позволяет тестировать приложения, сайты, API и сервисы различной направленности. Наш курс дает знания и практические умения в ручном и автоматическом тестировании и дает навыки использования технологий и фреймворков тестирования Selenium, Appium, Cucumber и Postman.</description></item><item><title>DevOps &amp; IT Admimistration</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/devops/</link><pubDate>Tue, 18 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/devops/</guid><description>Профессия DevOps &amp;amp; ИТ администратора, позволяет Вам администрировать облачные решения такие как AWS, Google Cloud, Microsoft Azure. Строить виртуальные частные каналы VPN. Обеспечивать безопасность виртуальных частных сетей. Находить и устранять неисправностей в сетевой инфраструктуре. Обеспечивать общую безопасность сетевой инфраструктуры и многое другое.</description></item><item><title>Java Backend developer</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/backend/</link><pubDate>Tue, 18 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/backend/</guid><description>Проффесия даёт практические умения в серверной части (Backend) и навыки использования языка программирования Java, библиотек и фреймворков Spring, Spring Boot, Hibernate и других. Технологиии платформы, которые регулярно используются в современных компаниях: Linux, работа с современными базами данных: SQL &amp;amp; NoSQL Databases. Мы учим основам алгоритмов и учимся решать практические задачи.</description></item><item><title>Digitale Kompetenz</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/starter/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/starter/</guid><description>&amp;ldquo;Небольшой курс&amp;rdquo; компьютерной грамотности, который Вы можете пройти перед поступлением на основные профессиональные курсы. Что учим? Пользоваться операционными системами, работать с облачными технологиями, быть в социальных сетях, работать в текстовых и табличных редакторах.</description></item><item><title>Softwareentwickler/in und Software Tester/in</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/allinone/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/courses/allinone/</guid><description>Полный, полуторогодовой курс, объединяющий в себе все модули. Вы станете специалистом со знаниями в Backend, Frontend, DevOps и QA тестировании. Алгоритмы, проектный менеджмент, технический английский, управление SQL и No SQL базами данных — все это ждет Вас на нашем курсе.</description></item></channel></rss>