<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Международная технологическая школа AIT TR on AIT TR static site</title><link>/</link><description>Recent content in Международная технологическая школа AIT TR on AIT TR static site</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Базовый модуль</title><link>/modules/base/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/modules/base/</guid><description>Обучение начинается с Базового курса, где вы получите общие знания об информационных технологиях, программировании, этапах разработки программ.
Вы напишете свои первые проекты и поймете основы ООП (объектно ориентированного программирования)
Вы сможете принять осознанное решение, в каком направлении Вам продолжать обучение.</description></item><item><title>Fullstack developer</title><link>/courses/fullstack/</link><pubDate>Mon, 20 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/courses/fullstack/</guid><description>Професся FS developer - позволяет создавать приложения, сайты и сервисы. Вы научитесь работать как с видимой (Front-End) частью программ, сайтов и приложений, так и с тем что скрыто от глаз пользователей. Кнопки, Цвета, Верстка, Функции, Методы, API, Базы данных и также востребованные на рынке фреймворки ReactJS, Redux, NodeJs.</description></item><item><title>QA-Manual and automation engineer</title><link>/courses/qa-testing/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/courses/qa-testing/</guid><description>Профессия QA Automation tester - позволяет тестировать приложения, сайты, API и сервисы различной направленности. Наш курс дает знания и практические умения в ручном и автоматическом тестировании и дает навыки использования технологий и фреймворков тестирования Selenium, Appium, Cucumber и Postman.</description></item><item><title>Профессиональный модуль</title><link>/modules/professional/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/modules/professional/</guid><description>После общего (2 мес.) профессионального курса, на котором вы изучите технологии, необходимые для работы в современной компании, вы расходитесь на Специализации и изучаете фреймфорки необходимые для профессиональной деятельности:
Cпециализация Full-stack Специализация Automated QA-тестирование</description></item><item><title>Проект</title><link>/modules/project/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/modules/project/</guid><description>После академической части вы приступаете к реализации проекта 2 мес.
Ваша проектная работа позволит показать опыт в разработке или тестировании современных приложений при трудоустройстве.
После окончания учебного курса и стажировки вы получите групповые и индивидуальные консультации по составлению резюме и подготовке к собеседованию/тестовым заданиям.
При поддержке наших партнеров — немецких и израильских компаний UpTeam /USA/, CloudGeometry /USA/, Initech /Israel/, Adastra /Czech-Germany/, Itolium /Germany/ — вы укажете реальную строчку в резюме, что поможет вам найти постоянное место работы.</description></item><item><title>Digitale Kompetenz</title><link>/courses/starter/</link><pubDate>Mon, 20 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/courses/starter/</guid><description>Небольшой курс компьютерной грамотности, который Вы можете пройти перед поступлением на основные профессиональные курсы. Что учим? Пользоваться операционными системами, работать с облачными технологиями, быть в соц. сетях,аботать в текстовых и табличных редакторах.</description></item><item><title>DevOps &amp; IT Admimistration</title><link>/courses/frontend/</link><pubDate>Mon, 20 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/courses/frontend/</guid><description>Профессия DevOps &amp;amp; ИТ администратора, позволяет Вам администрировать облачные решения такие как AWS, Google Closd, Microsoft Azure. Строить виртуальные частные каналы VPN. Обеспечивать безопасность виртуальных частных сетей Находить и устранять неисправностей в сетевой инфраструктуре Обеспечивать общую безопасность сетевой инфраструктуры и многое другое.</description></item><item><title>Backend програмирование</title><link>/courses/backend/</link><pubDate>Mon, 20 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/courses/backend/</guid><description>Проффесия даёт практические умения в серверной части (Backend) и навыки использования языка программирования Java, библиотек и фреймворков Spring, Spring Boot, Hibernate и других. Технологиии платформы, которые регулярно используются в современных компаниях: Linux, работа с современными базами данных: SQL &amp;amp; NoSQL Databases. Мы учим основам алгоритмов и учимся решать практические задачи.</description></item><item><title>Softwareentwickler/in und Software Tester/in</title><link>/courses/allinone/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/courses/allinone/</guid><description>Полный, полуторогодовой курс, объединяющий в себе все модули. Вы станете специалистом со знаниями в Back End, Front End, DevOps и QA тестировании. Алгоритмы, проектный менеджмент, технический английский, управление SQL и No SQL базами данных — все это ждет Вас на нашем курсе.</description></item></channel></rss>