<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Become a Fullstack developer or QA-Tester with the AIT TR course on AIT TR static site</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/</link><description>Recent content in Become a Fullstack developer or QA-Tester with the AIT TR course on AIT TR static site</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Fullstack developer</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/fullstack/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/fullstack/</guid><description>Професся FullStack developer — позволяет создавать приложения, сайты и сервисы. Вы научитесь работать как с видимой (Frontend) частью программ, сайтов и приложений, так и с тем что скрыто от глаз пользователей. Кнопки, Цвета, Верстка, Функции, Методы, API, Базы данных и также востребованные на рынке фреймворки ReactJS, Redux, NodeJS.</description></item><item><title>QA-Manual and automation engineer</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/qa-testing/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/qa-testing/</guid><description>Профессия QA Automation tester — позволяет тестировать приложения, сайты, API и сервисы различной направленности. Наш курс дает знания и практические умения в ручном и автоматическом тестировании и дает навыки использования технологий и фреймворков тестирования Selenium, Appium, Cucumber и Postman.</description></item><item><title>DevOps &amp; IT Admimistration</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/devops/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/devops/</guid><description>Профессия DevOps &amp;amp; ИТ администратора, позволяет Вам администрировать облачные решения такие как AWS, Google Closd, Microsoft Azure. Строить виртуальные частные каналы VPN. Обеспечивать безопасность виртуальных частных сетей. Находить и устранять неисправностей в сетевой инфраструктуре. Обеспечивать общую безопасность сетевой инфраструктуры и многое другое.</description></item><item><title>Java Backend developer</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/backend/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/backend/</guid><description>Проффесия даёт практические умения в серверной части (Backend) и навыки использования языка программирования Java, библиотек и фреймворков Spring, Spring Boot, Hibernate и других. Технологиии платформы, которые регулярно используются в современных компаниях: Linux, работа с современными базами данных: SQL &amp;amp; NoSQL Databases. Мы учим основам алгоритмов и учимся решать практические задачи.</description></item><item><title>Digital competence</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/starter/</link><pubDate>Mon, 20 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/starter/</guid><description>Небольшой курс компьютерной грамотности, который Вы можете пройти перед поступлением на основные профессиональные курсы. Что учим? Пользоваться операционными системами, работать с облачными технологиями, быть в соц. сетях, работать в текстовых и табличных редакторах.</description></item><item><title>Softwareentwickler/in und Software Tester/in</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/allinone/</link><pubDate>Tue, 18 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/en/courses/allinone/</guid><description>Полный, полуторогодовой курс, объединяющий в себе все модули. Вы станете специалистом со знаниями в Backend, Frontend, DevOps и QA тестировании. Алгоритмы, проектный менеджмент, технический английский, управление SQL и NoSQL базами данных — все это ждет Вас на нашем курсе.</description></item></channel></rss>