<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Unsere Kursmodule on AIT TR static site</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/</link><description>Recent content in Unsere Kursmodule on AIT TR static site</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Basiskurs</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/base/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/base/</guid><description>Die Ausbildung beginnt mit dem Basiskurs, in dem Sie allgemeine Kenntnisse über Informationstechnologie, Programmierung und die Phasen der Programmentwicklung erwerben.
Sie werden Ihre ersten Projekte schreiben und die Grundlagen von OOP (objektorientierte Programmierung) verstehen.
Sie werden eine informierte Entscheidung darüber treffen können, in welche Richtung Sie Ihre Ausbildung weiterführen wollen.</description></item><item><title>Professioneller Kurs</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/professional/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/professional/</guid><description>Nach einer allgemeinen (2-monatigen) Berufsausbildung, in der man die Technologien erlernt, die man für die Arbeit in einem modernen Unternehmen braucht, teilt man sich in Spezialisierungsbereiche auf, in denen Sie die für Ihre berufliche Laufbahn erforderlichen Rahmenstrukturen erlernen:
Full-Stack-Spezialisierung Automated-QA-Tests-Spezialisierung</description></item><item><title>Project</title><link>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/project/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/edTech-hugo/de/modules/project/</guid><description>Nach dem akademischen Teil beginnen Sie mit der Umsetzung eines Projekts für 2 Monate.
Mit Ihrer Projektarbeit können Sie bei der Bewerbung Erfahrungen in der Entwicklung oder im Testen moderner Anwendungen vorweisen.
Nach dem Studienkurs und Praktikum erhalten Sie eine Gruppen- und Individualberatung zur Erstellung eines Lebenslaufs und zur Vorbereitung auf Vorstellungsgespräche und Tests.
Mit der Unterstützung unserer Partner, deutscher und israelischer Unternehmen (UpTeam /USA/, CloudGeometry /USA/, Initech /Israel/, Adastra, /Czech-Germany/, Itolium /Germany/), können Sie in Ihrem Lebenslauf einen echten Eintrag machen, was Ihnen bei der Suche nach einem festen Arbeitsplatz helfen wird.</description></item></channel></rss>